女人絕情起上來真係幾誇張

自問對你幾好丫

又錫你，又就你，你想要既禮物都會盡量買俾你。

明明大家性格幾夾，目標又一致
努力為將來奮鬥。

明明琴晚先出完街，第二朝就同我講淡左好耐，想分開放過大家

真係可以當咁耐以來既經歷回憶無到？

真係好難再愛一個人愛到咁，付出左唔少，最後無聲無息就拜拜。

你起碼俾我同你講下電話，暸解下發生咩事丫...

btw 你口口聲聲話唔關其他人事，睇下你會唔會隔幾個禮拜就出番pool先

其實佢一直冇擺你上

..我sp 教我ge
佢之前同你好親密其實忍得好辛苦 扮晒fd 見埋家長咁

唔係大家咩都傾真係唔知女人心

做兵唔需要太傷心啊巴打

佢之前可能已經忍忍埋埋等分手

做年半兵？

之前佢成日痴住我日見夜見又係扮出來？

我sp 同我扑完仲要交人
果邊見晒家長

屌你老母 做狗公搞有男朋友既女人既人
一定生性病 驗完身一定check到有癌症

唔係個女人罪大惡極d咩

你情我願姐

大家單身既，理得你3p

你依家傷害緊個無辜既人，咪生cancer

兩個一齊囉

帽事

男人花心但長情
女人專一但絕情

好似係

好護眼
可能過兩日就帽事呢 向好方面諗

照表面證供黎睇, 都係帽事

擺明玩你啦on9 佢話知你死 當你廢柴

唔好傷心啦，女人係咁架啦

或者佢從來無當樓主係男朋友 純粹大水泡

女人係咁架啦
明明今日好地地攬到實一實咁
聽日無啦啦話冇曬感覺之類果d

得樓主片面之詞真係好難講

大家唔同左可能你自己唔發覺姐

佢想分手實有預兆 你仲覺得大家好開心

你feel唔到唔代表冇嘢

巴打我都係咁呀
明明幾個鐘前仲拖住手笑住行街
夜晚就話不如我地做返朋友先吖